\subsection{UI1 Pantalla de acciones}

\subsubsection{Objetivo}
	Mostrar las acciones disponibles para las áreas registradas dentro del sistema.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al iniciar el sistema.  

\IUfig[.90]{/login.png}{UI}{login}

\subsubsection{Salidas}
	Atributos modificados.

\subsubsection{Entradas}
	Click del Director sobre el boton \IUbutton{Modificar}

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Modificar}: Muestra la opci\'on de modificar los atributos por medio de ésta Pantalla de modificación.
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}
	\begin{Citemize}
		\item {\bf MSG1} Error hay campos vacios.
		\item {\bf MSG2} Error las contrase\~nas no coinciden.
	\end{Citemize}